[學界］名校女神超正有圖

已射 thx

好大把刀

delete you!

有幾大把

Sor

j完

有冇BECOME ANOTHER PERSON的feeling

Holy shit, I will delete some of u

仆街 我應該改做becoming another people先可以凸顯goodest english